民陣：接近200萬人參與今日遊行

香港人，多謝你地今日出黎參與呢個活動！！！

記住，我地目標唔係暫緩修例 ，係撤回！！！

點解會話2000001人

烈士

義士

唔可以俾烈士白白犧牲！！

今日行過PP時差啲喊岀黎
R.I.P.

只要香港人團結，冇野難到我地

頂啦 就算係要悼念都唔好拎個數字黎玩，個數係比全世界咁睇，你咁玩法個數字仲有咩公信力。無腦

咁其實今日有幾多人？

咁我都覺過200既

你識咩 全世界都會問個1人係點解

玩你老母